一日多5宗確診+死多個，復工理據係邊度？

理據就係中共想香港病毒爆發，之後中共就會比較香港同澳門。澳門聽話，一國兩制取得巨大成功。香港唔聽話，所以一國兩制唔成功。所以，要立23條，香港既一國兩制先會成功

理據就係支那做乜柒婆會死跟

攬炒

唔復工啲人出國去旅行

gdp

個病毒已經喺社區度
睇呢兩日出去行街行山嘅人數
根工復唔復工都已經無咩分別

理據咪就係甴大大話要復工

衞生署講咗日後會當嚴重流感處理，咁當然要你復工

是撚旦啦 班撚樣都唔戴口罩
快撚d中招死撚晒佢

香港變疫埠，中共仲點cap水

who 都控制埋
點會變疫苺埠

大家出街唔好忍住唔咳
扮冇病

都仲未有人因為返工而中招
有公司大爆發嘅自然會再停工

記者應該問 咁爆落去係咪仲復工

同埋繼續追問出咗院d人有咩後遺症

理據咪係想你哋死
幾時產生左港共為香港人服務嘅錯覺

香港一日五宗
韓國日日500

但係仲未停工

只為換血
必要時犧牲二十萬人保一時政權穩定
cap水？咁大條港府水喉有排cap la
走資唔係洗係香港先走到嘅

快d開返關攬炒

其實所謂復工只係公務員
私人機構唔係自行決定咩？

因為有出糧
老細又驚比你地wfh 點知原來個個去咗行山
所以就要復工

維穩

雖然我都覺得復工好大風險
但公道講句
個社會始終都要運作
依加個疫情又唔知去到幾時
唔通無限期停工咩
長此落去市民啲生活就會開始有影響

例如銀行咁 暫停部份服務幾個星期可能大家仲接受到 長期落去大家都會開始feel到唔方便

香港人口密度：每平方公里有6,777人
南韓人口密度：每平方公里有490人

香港人口密咁多，點有得比